# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-20 12:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-19 23:43+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: src/app.py:115
msgid "Save Settings Failed"
msgstr "儲存設定失敗"

#: src/app.py:115
#, python-brace-format
msgid "Could not write to config file {}: {}"
msgstr "無法寫入設定檔 {}: {}"

#: src/app.py:143 src/app.py:172 src/app.py:222 src/app.py:250
msgid "Input Error"
msgstr "輸入錯誤"

#: src/app.py:143 src/app.py:172
msgid "Persona name and prompt cannot be empty."
msgstr "角色名稱和提示詞不能為空。"

#: src/app.py:146 src/app.py:175 src/app.py:225 src/app.py:253
msgid "Name Conflict"
msgstr "名稱重複"

#: src/app.py:146 src/app.py:175
#, python-brace-format
msgid "A persona named '{}' already exists."
msgstr "名為「{}」的角色已存在。"

#: src/app.py:159 src/app.py:188 src/app.py:237 src/app.py:266 src/app.py:512
#: src/app.py:531
msgid "Nothing Selected"
msgstr "未選擇"

#: src/app.py:159
msgid "Please select a persona from the list to edit."
msgstr "請先從列表中選擇一個要編輯的角色。"

#: src/app.py:188
msgid "Please select a persona from the list to delete."
msgstr "請先從列表中選擇一個要刪除的角色。"

#: src/app.py:191 src/app.py:269 src/app.py:537
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "確認刪除"

#: src/app.py:191
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete the persona '{}'?"
msgstr "您確定要刪除角色「{}」嗎？"

#: src/app.py:222 src/app.py:250
msgid "Style name and prompt cannot be empty."
msgstr "風格名稱和指令不能為空。"

#: src/app.py:225 src/app.py:253
#, python-brace-format
msgid "A style named '{}' already exists."
msgstr "名為「{}」的風格已存在。"

#: src/app.py:237
msgid "Please select a style to edit."
msgstr "請先選擇一個要編輯的風格。"

#: src/app.py:266
msgid "Please select a style to delete."
msgstr "請先選擇一個要刪除的風格。"

#: src/app.py:269
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete the style '{}'?"
msgstr "您確定要刪除風格「{}」嗎？"

#: src/app.py:281
msgid "Please set the parameters and start the dialogue.\n"
msgstr "請設定參數並開始對話。\n"

#: src/app.py:285
msgid "Loading persona list...\n"
msgstr "正在載入角色列表...\n"

#: src/app.py:299
#, python-brace-format
msgid "Successfully loaded {} personas.\n"
msgstr "成功載入 {} 個角色。\n"

#: src/app.py:301
msgid "Warning: No personas found.\n"
msgstr "警告：找不到任何角色。\n"

#: src/app.py:324
#, fuzzy
msgid "API Key Missing"
msgstr "API金鑰管理"

#: src/app.py:325
#, fuzzy
msgid ""
"You have selected a Gemini model, but no GEMINI_API_KEY was found. Please"
" create a .env file with your key and restart."
msgstr "您選擇了Gemini模型，請先設定您的API金鑰。"

#: src/app.py:354 src/app.py:362
msgid "No models available"
msgstr "無可用模型"

#: src/app.py:363
msgid "Model Error"
msgstr "模型錯誤"

#: src/app.py:363
msgid "Please ensure a valid model is selected."
msgstr "請確保選擇了可用的模型。"

#: src/app.py:366
msgid "API Key Error"
msgstr "API金鑰錯誤"

#: src/app.py:366
msgid "Before using a Gemini model, please set a valid API key in 'Settings'."
msgstr "使用Gemini模型前，請先在「設定」中設定有效的API金鑰。"

#: src/app.py:374
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知錯誤"

#: src/app.py:374
#, python-brace-format
msgid "An error occurred: {}"
msgstr "發生錯誤: {}"

#: src/app.py:383
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"--- Dialogue Style Prompt ---\n"
"{}"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"--- 對話風格指令 ---\n"
"{}"

#: src/app.py:388
#, python-brace-format
msgid ""
"Character Introduction\n"
"Character A: Default Persona({persona1_name})\n"
"Prompt:\n"
"{persona1_prompt}\n"
"\n"
"Character B: Default Persona({persona2_name})\n"
"Prompt:\n"
"{persona2_prompt}\n"
msgstr ""
"角色介紹\n"
"角色A：預設角色({persona1_name})\n"
"提示詞：\n"
"{persona1_prompt}\n"
"\n"
"角色B：預設角色({persona2_name})\n"
"提示詞：\n"
"{persona2_prompt}\n"

#: src/app.py:394
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"Dialogue Style Prompt:\n"
"{}\n"
msgstr ""
"\n"
"對話風格指令：\n"
"{}\n"

#: src/app.py:398
#, python-brace-format
msgid ""
"On the topic of: '{}'\n"
"Please begin the first round of statements on this topic."
msgstr ""
"關於主題： '{}'\n"
"請您針對此主題，開始進行第一回合的發言。"

#: src/app.py:401 src/app.py:450
msgid ""
"\n"
"--- Dialogue terminated early by user ---\n"
msgstr ""
"\n"
"--- 對話被使用者提前終止 ---\n"

#: src/app.py:405
#, python-brace-format
msgid "Character A: {persona1_name}, Model: {model1}"
msgstr "角色A：{persona1_name},模型：{model1}"

#: src/app.py:406
#, python-brace-format
msgid "Character A: {persona1_name}"
msgstr "角色A：{persona1_name}"

#: src/app.py:407 src/app.py:423
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"Round {turn_number} ({speaker_name}):\n"
msgstr ""
"\n"
"第{turn_number}回合對話 ({speaker_name}):\n"

#: src/app.py:413 src/app.py:429
#, python-brace-format
msgid "Could not get a response from {}. Dialogue terminated.\n"
msgstr "無法從 {} 獲取回應，對話終止。\n"

#: src/app.py:421
#, python-brace-format
msgid "Character B: {persona2_name}, Model: {model2}"
msgstr "角色B：{persona2_name},模型：{model2}"

#: src/app.py:422
#, python-brace-format
msgid "Character B: {persona2_name}"
msgstr "角色B：{persona2_name}"

#: src/app.py:436 src/app.py:450
msgid ""
"\n"
"--- Dialogue End ---\n"
msgstr ""
"\n"
"--- 對話結束 ---\n"

#: src/app.py:439
msgid ""
"\n"
"--- User requested to stop (will take effect after the current turn) ---\n"
msgstr ""
"\n"
"--- 使用者請求停止（將在目前回合結束後生效） ---\n"

#: src/app.py:512
msgid "Please select an entry to view."
msgstr "請先選擇一筆要檢視的紀錄。"

#: src/app.py:525
msgid "Read Failed"
msgstr "讀取失敗"

#: src/app.py:525
#, python-brace-format
msgid "Could not read history file: {}"
msgstr "無法讀取歷史紀錄檔案: {}"

#: src/app.py:531
msgid "Please select an entry to delete."
msgstr "請先選擇一筆要刪除的紀錄。"

#: src/app.py:537
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the entry '{}'?\n"
"(This will delete both .txt and .json files)"
msgstr ""
"您確定要刪除紀錄「{}」嗎？\n"
"(將會同時刪除 .txt 和 .json 檔案)"

#: src/app.py:543
msgid "Delete Failed"
msgstr "刪除失敗"

#: src/app.py:543
#, python-brace-format
msgid "Could not delete files: {}"
msgstr "無法刪除檔案: {}"

#: src/app.py:547
msgid "No Content"
msgstr "沒有內容"

#: src/app.py:547
msgid "The dialogue history is empty. Nothing to save."
msgstr "對話紀錄是空的，沒有什麼可以儲存。"

#: src/app.py:549
msgid "Word Document"
msgstr "Word 文件"

#: src/app.py:549
msgid "Excel Spreadsheet"
msgstr "Excel 試算表"

#: src/app.py:549
msgid "CSV files"
msgstr "CSV 檔案"

#: src/app.py:549
msgid "Markdown files"
msgstr "Markdown 檔案"

#: src/app.py:549
msgid "Text files"
msgstr "文字檔案"

#: src/app.py:549
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#: src/app.py:550
msgid "Save Dialogue History"
msgstr "儲存對話紀錄"

#: src/app.py:568
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/app.py:568
#, python-brace-format
msgid ""
"Dialogue successfully saved to:\n"
"{}"
msgstr ""
"對話已成功儲存到:\n"
"{}"

#: src/app.py:570
msgid "Save Failed"
msgstr "儲存失敗"

#: src/app.py:570 src/app.py:600
#, python-brace-format
msgid "Could not save file: {}"
msgstr "無法儲存檔案: {}"

#: src/app.py:578
msgid "Export Persona Library"
msgstr "匯出角色庫"

#: src/app.py:582
msgid "Export Style Library"
msgstr "匯出風格庫"

#: src/app.py:598
msgid "Export Successful"
msgstr "匯出成功"

#: src/app.py:598
#, python-brace-format
msgid ""
"Data successfully exported to:\n"
"{}"
msgstr ""
"資料已成功匯出至:\n"
"{}"

#: src/app.py:600
msgid "Export Failed"
msgstr "匯出失敗"

#: src/app.py:605
msgid "Import Persona Library"
msgstr "匯入角色庫"

#: src/app.py:607
msgid "Import Style Library"
msgstr "匯入風格庫"

#: src/app.py:622
msgid "Import Failed"
msgstr "匯入失敗"

#: src/app.py:622
#, python-brace-format
msgid "Could not read or parse file: {}"
msgstr "無法讀取或解析檔案: {}"

#: src/app.py:625
msgid "Persona Library"
msgstr "角色庫"

#: src/app.py:625
msgid "Style Library"
msgstr "風格庫"

#: src/app.py:626
msgid "Confirm Import"
msgstr "確認匯入"

#: src/app.py:626
#, python-brace-format
msgid ""
"This will overwrite your existing custom {}. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "這將會覆蓋您現有的自訂{}。您確定要繼續嗎？"

#: src/app.py:636
msgid "Import Successful"
msgstr "匯入成功"

#: src/app.py:636
#, python-brace-format
msgid "{} has been successfully imported and applied."
msgstr "{}已成功匯入並應用。"

#: src/app.py:644
msgid "Language Changed"
msgstr "語言已變更"

#: src/app.py:645
msgid ""
"The language has been changed. Please restart the application for the "
"changes to take effect."
msgstr "語言已變更。請重新啟動應用程式以使變更生效。"

#: src/app.py:661
#, python-brace-format
msgid "Could not start UI, likely running in a headless environment: {}"
msgstr ""

#: src/app.py:662
msgid "UI startup code skipped."
msgstr ""

#: src/app.py:664
#, python-brace-format
msgid "Missing module: {}"
msgstr ""

#: src/app.py:665
msgid "Please ensure all dependencies are installed."
msgstr ""

#: src/ui.py:15 src/ui.py:300
msgid "Dialogue History"
msgstr "對話歷史紀錄"

#: src/ui.py:20
msgid "Saved Conversations"
msgstr "已存檔的對話"

#: src/ui.py:33
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/ui.py:35 src/ui.py:104 src/ui.py:177
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/ui.py:37 src/ui.py:106 src/ui.py:179
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/ui.py:47
msgid "Add/Edit Style"
msgstr "新增/編輯風格"

#: src/ui.py:55
msgid "Style Name:"
msgstr "風格名稱:"

#: src/ui.py:60
msgid "Style Prompt Content:"
msgstr "風格指令內容:"

#: src/ui.py:70 src/ui.py:141
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/ui.py:72 src/ui.py:143
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/ui.py:82 src/ui.py:390
msgid "My Styles"
msgstr "我的風格庫"

#: src/ui.py:87
msgid "Custom Styles List"
msgstr "自訂風格列表"

#: src/ui.py:100 src/ui.py:173
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/ui.py:102 src/ui.py:175
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/ui.py:116
msgid "Add/Edit Persona"
msgstr "新增/編輯角色"

#: src/ui.py:124
msgid "Persona Name:"
msgstr "角色名稱:"

#: src/ui.py:129
msgid "Persona Prompt:"
msgstr "角色提示詞:"

#: src/ui.py:153 src/ui.py:389
msgid "My Personas"
msgstr "我的角色庫"

#: src/ui.py:159
msgid "Custom Personas List"
msgstr "自訂角色列表"

#: src/ui.py:197
#, python-brace-format
msgid "AI Debate Club v{}"
msgstr "AI 辯論社 v{}"

#: src/ui.py:213
msgid "AI #1 Settings"
msgstr "AI #1 設定"

#: src/ui.py:219 src/ui.py:245
msgid "Model Source:"
msgstr "模型來源:"

#: src/ui.py:221 src/ui.py:247
msgid "Ollama (Local)"
msgstr "Ollama (本地)"

#: src/ui.py:222 src/ui.py:248
msgid "Gemini (Cloud)"
msgstr "Gemini (雲端)"

#: src/ui.py:226 src/ui.py:252
msgid "Select Model:"
msgstr "選擇模型:"

#: src/ui.py:230 src/ui.py:256
msgid "Default Persona:"
msgstr "預設角色:"

#: src/ui.py:234 src/ui.py:260
msgid "Persona Prompt (can be manually edited):"
msgstr "角色提示詞 (可手動修改):"

#: src/ui.py:239
msgid "AI #2 Settings"
msgstr "AI #2 設定"

#: src/ui.py:265
msgid "Dialogue Settings"
msgstr "對話設定"

#: src/ui.py:268
msgid "Dialogue Topic:"
msgstr "對話主題:"

#: src/ui.py:277
msgid "Select Style Template:"
msgstr "選擇風格範本:"

#: src/ui.py:281
msgid "Dialogue Style Prompt (optional/editable):"
msgstr "對話風格指令 (可選填/手動修改):"

#: src/ui.py:288
msgid "Number of Turns:"
msgstr "對話回合數:"

#: src/ui.py:293
msgid "Start Dialogue"
msgstr "開始對話"

#: src/ui.py:296
msgid "Stop Dialogue"
msgstr "停止對話"

#: src/ui.py:309
#, python-brace-format
msgid "Version: {}"
msgstr "版本: {}"

#: src/ui.py:315 src/ui.py:368
msgid "Save Dialogue History..."
msgstr "儲存對話紀錄..."

#: src/ui.py:366
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/ui.py:367
msgid "Dialogue History..."
msgstr "對話歷史紀錄..."

#: src/ui.py:373
msgid "Export Personas..."
msgstr "匯出角色庫..."

#: src/ui.py:374
msgid "Export Styles..."
msgstr "匯出風格庫..."

#: src/ui.py:375
msgid "Export..."
msgstr "匯出..."

#: src/ui.py:379
msgid "Import Personas..."
msgstr "匯入角色庫..."

#: src/ui.py:380
msgid "Import Styles..."
msgstr "匯入風格庫..."

#: src/ui.py:381
msgid "Import..."
msgstr "匯入..."

#: src/ui.py:384
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#: src/ui.py:388
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/ui.py:396
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "語言已變更"

#~ msgid "Gemini API key saved and verified successfully."
#~ msgstr "Gemini API 金鑰已儲存並驗證成功。"

#~ msgid "Validation Failed"
#~ msgstr "驗證失敗"

#~ msgid "This Gemini API key is invalid. Please re-enter."
#~ msgstr "此Gemini API 金鑰無效，請重新輸入。"

#~ msgid "API key cannot be empty."
#~ msgstr "API金鑰不能為空。"

#~ msgid "Configuration Required"
#~ msgstr "需要設定"

#~ msgid "Gemini API Key:"
#~ msgstr "Gemini API金鑰:"
